[殺狗會]我們的賭博日記 (785)

大家贏多啲

一月五號就一週年

我

Lm

媽媽有夜尿嗎？

改番正名賭球
今日心水

今晚那不危危地

半大啊

快手

布拉加入ok?

沒問題

還我心事台

祝羊

唔撚出水你

你5出我典敢出牙

快入

睇唔岩

聽日大撚把波啦

主ng

入啊 快入啊

JUMP 又玩秒入之後唔入波

好想睇50000炒粉...

2:0 GOALLLLLLLLLLLLL

2 0

悶到要睇雞寶

2:1

2.5b cashed

冇買

半主cashed

頂撚住學生妹個讓和呀

1
狀況 注項已被接納
編號
3464
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期五 5 卡迪夫城(主) 對 普雷斯頓(客)
主 [0/-0.5] @ 1.73
星期五 6 米禾爾(主) 對 昆士柏流浪(客)
主 [0/-0.5] @ 1.72
星期五 7 唐卡士打(主) 對 羅奇代爾(客)
主 [0/-0.5] @ 1.74

頭先同d同事開party
玩game個時唔小心hi到個女同事嘅波邊
即刻大家係到尷尬笑我係咁say sorry
好彩無人見到

打蛇隨棍上

食住上啦，而家就做其他嘢，唔係上連登

2:2

咩都唔駛講
唔靚既
已經自己早走咗今晚陪大家度球

Ball 邊姐

有冇人見黑夜之神

冇水典賭

輸左跳樓

Sporting

士砵亭變左一球球半

skip

收返

Go go go go

跟普

vs Lo

基基成日咁夜 少用tg？

矛人

少左用 最近太忙 呢幾日先有番錢賭😂😂

fyi 書包都跟左

8分鐘開大波

有你 不怕 次次跟你都有運行

🙏🏻

英甲乙買主算

唐卡goal

唐goal

原來英乙被goal..

英冠英甲開全主得5得

買了孖寶 如中了派錢

買了wt

頭關上半0:0 下半2:0
尾關上半0:2 下半1:2

應該都幾禾味

另外兩隊學下唐卡得5得-.-

卡迪夫拿玻里士砵亭入未

半場開角大

單邊10角

巨根即場win 得吾得

通常半10我都會買細 拿玻里15.5s

米禾2 goalllll
差卡迪夫

卡迪夫快手

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻卡迪夫快手

士砵入多球俾我走盤得唔得

卡迪夫快手比粒我

卡迪夫😭😭😭😭😭

係中場圍威喂都唔知做緊乜

屌你老母卡迪夫

客fg

Rubbish wigan

客ng啦

EZ DAY

日記

爽牙 連中三口

勁

我了

Jump

以為自己買左 訓醒發現冇

你都中

求水

早安

小妹比你

比埋me ok？

係下面自己摷

唔賭好似開心左

龔嘉欣真係好撚正呀 救命呀

媽媽

可惜俾鄧健泓。。。

菊花都玩埋

玩到智商都有埋問題

而家靜係識回單字

你

17c

早

😻

攰

我都係 條腰好酸

靜

張床訓到腰痛

水手goal

一個話攰，一個話條腰好酸

1:1
半大gel

有木人

女足？

青年隊

how about ur channel

how about you

一陣出，ok？[black]即場單雙[/black]

沒有寬頻的星期六下午

用視頻吧

出親channel都死

ky buy what

放假就係屋企幫隻貓做家務
仲要幫佢洗廁所

d高手仲未出水ge🤔

辛苦死了

笑死😂

角球總數和局

有無腰酸先

阿德上啊

Good morning

無時部住

阿德仲回飛

水呢

咁要2017

買少少讓和

變到1.5買咪大囉 有機會既話

Chow

早飛買左阿德
想退飛

回到2.13

主和 半主啦

落飛下盤伏到

1.98買左

邊一邊伏呀

想要水

我都係中場先買😂😂😂😂

一開波就黃

下盤 落飛波好驚

德仔入未

10.5b

元朗盤啦

等緊升水

識玩

0c...

好球

主fg?

g持

Ok

1111

1c

2

2c

No 11c plz go hell

點睇閪b抽5k唔中你

咩2c

我用bot
又唔洗時間 又有得抽5k

而家又唔似

咪2c lor

Ok ok

Today 都要返工牙
岩岩收工炸

duck 主w

睇少阿德祝你好運

Cbgs

1.5高水可以入 IF有

10.5b貨巳入

你係無鎖匙果個？

希望你中

無c ga

痴線架

刷得果兩粒就收工？

下半場先刷

2角0球完

Gg bye

2邊差完波未

牛逼的足球

Chow goalll

中了

0-1

666666666

恭喜曬

今日介賭了

做乜轉行玩fg？
btw 今晚費倫

4c

4

盤？

費倫 羅馬 角米 sane thought!?
阿仙奴 same thought !?

btw 感覺羅馬未夠高水 應該有伏

5c

差不多時候要買主ng

5

阿德NG

1.48買撚咩-.-

want buy 3:2

6cccc

666666

劇本 2:1

2:1太少

0:2

哇0:2

真係無膽買第2球

Chow goalllll

牙德要錢唔要面

6c信

阿德好球

書包好波

紅了

費倫啦
後面只買阿特，派$$$的波

獅吼RC

3:2 OK?

要追角大 貓叫打少個 下半 禁屌

chow紅撚埋

水手一定德

專登踩人 紅牌應該啦

而家入主ng

國米都派哦

屌好彩無買

但客比人紅左件

開12.5

阿德反cup 一世球迷

好靚既

假波聯真係唔係浪得虛名

卡利xx個盤幾靚

我博緊角膽

爽？

角大落到

是但啦 都無買

屌你阿德輸2球on9波 搞到要入3球先cup到

1.26

岩岩1.49都比人入啊

元朗goalll

專心同ky屌10.5b

落到變12.5
13.5

82%控球輸2-0

澳洲波笑死人

布里斯班獅吼(客隊勝) 1.58

真係唔撚識賭

又抄飛仔劇本？

有11都要開心了

3.5B 字

未

又係令人懷念嘅標題

出水未

打多個都無乜攻勢

假波

高估左呀德

7cc

阿德我屌你

角膽：11

即場入咩好

一世blacklist阿德

無入球

唔似有第三球？

好撚假呢場波

1:2

8888

哈化柏林劇本

阿德撚反會CUP咩

3球都係後防派膠

燈了

3.5/4有無同路

講明先我買左啊德 波強1:2 2:2

呢場唔買了 假波黎

阿德上啊屌你老未

有d想買

c

客ng

屌

求下你唔好

連c牙

阿德快cup

買左客ng

FC首爾？

FC巴黎

你覺得好唔好笑

11角完場巧嗎

好撚好笑

仆街綠色嘅

屍呢屌

10

11角完場就perfect

Agger

Chow試下入多球

11

咁低水

無野LA

開心

Dnlm 12c

Chow 絕殺1:3好冇

11.5 cashed

買唔到12.5 sad

嘩屌13c
爆埋12.5s

13c

4連中 爽牙！！

咁癲 想買埋

Chow 入返球，俾我追數好冇

草你媽逼

典

咁利害，恭喜恭喜

謝普

唔係想 係禁左

手足一陣買咩

好

Chow cashed

抄左朱蛇水有咩要留意

身后事

我買3.5 大膽D

又开追悼会喇

其實呢場一早度好 一唔一次過出曬度好個d好

尊重？

you should show some more respect

已買悉尼
希望唔好燈到大家

win ball lose poon

1000起机上8000

唔係呀

俾多

支持

Fc

讓咁多
買-1主好似抵啲

識你

[ member]買咗2.5b[/member]

5好

波波首名 首項入球 盤 角細

1.75 同1.51
不如要-1.75 算了

我幾時得罪左你

又话宝宝

无牙 讲笑咋

兩條友嘅首發事項

如果sb开波上1.75 就放心買4:0

宝宝好似勇啲

以為我有channel之後唔係呢度出水你唔開心 差d del channel了

能否讓我五連中？

跟主盤先

連結？

无牙 不过可以两边出嘛衰鬼

FC悉尼請你一定要半大

應該無半大

3球

上左1.75又得番1.5 仲要升水

唔多好

老鼠10.5細

如果書 要左主隊
有咩要注意

想退飛

書包爺旺紧机

咁大獲

驚閪咩

快手456

agger

回到好𨶙急

kickoff

5對路再補飛

唔入波會悶親觀眾 456快

365係咁

00完場

臨尾回到 瀬緊屎

唔刷角先會

技術性調整 唔怕既

G持

有冇人支持never coast

今日无左閪面数角

去了放豉油

2222222

老鼠班閪仔入未

姊妹好

快手456屌你

玩完

收得皮

入波啊啊啊啊

降埋

買左大波？

半大

咁快

主上半場入两球我唔打简体字

我唔想輸錢呀 踢佢老尾未

降晒盤 無控球

請不要消失希望

訓教算 坐車

5系掛

報角未

屌你老鼠咁HEA既

老鼠上力未

快手整球嚟先啦

買好大注？

降到讓1

on9 讓得一球

老鼠

NBA未...

諗住500起机咋

1:0

糕

悉尼糕

快手入多球啊屌你老鼠

老鼠1:0 好球

快手再入

悉尼啲控球小到...有半格一定補客ng

a4子首名入球

55

又挑戰3.5s

-2球

大細盤 2.5-> 3/3.5 唔係上3.5

升得0.75

Fc開始上力

樓豬好man

我5係買首名入球牙
係買bobo美亞首先發生嘅事系入球

屌你BOBO

做咩

悉尼入完波又開始冇角

老鼠繼續

咁复杂

快手入啦屌你

老鼠20未

70 蚊食歺反

半場冇波入就買客第二球
似足總盃個場西波

派未

快手啦

買5買8.5 對沖基金好呢

半場似有球

屌..差DD

未踢完呀wu cfu

你讲客？

主頭鎚

入未

44444444

死大陸雞

屌你...又唔入波

買唔買6寶？ 星期一

睇半場大細應該開到半大

睇下31醉成点

Gelgel佢？

交俾你

拎11隻出黎battle 下先

蝦个醉既

睇下中唔中到運彩6寶發新年夢都好嘛

有無半大手足屌屌佢老母

....屌 入完1球2邊都HEA哂

無

買電腦飛

悉尼入波喇屌你老母閪

🤔

咁多角真係健身健心

5c真係練心

尋日劈真露劈到病左

回撚到咁

唔入可以半場比人入

屌2邊hea到 唔入波

我stop過你 你唔理我

踢乜閪呀悉尼

唔係入波你封乜撚野盤

syd認真點

去边玩

好日唔賭 今日入左錢
1/2 aduck 3.5B
1/2 FC HT1.5B

買10.5 幫我燈燈佢

西面琴晚去左lkf食女

唔識計數？
1/2+1/2 =1

買10蚊 派你100 有900% profit

朋友的家

以為時差 1月2

已買

中角細 再pm ac

鏝同拿玻璃都係-1.5/2
巧京老鼠都係1:0完場-.-

但係唔同既係2場係下盤低水

真飛呢

即係no goal !?

跪求主贏2球

日記講個信字 唔洗po既

淨買左半主
好驚佢1球收工

1球又3分10球又3分 不如留番精力過新年啦

有10蚊不如比我做本

你咪買no goal

串到

原來13c

佢想要no goal叫佢買又話串

主仲有半球低水 gogogo

FC快入

老鼠好興高士路先入波

我又要

你2經好耐無帶隊

你愛隊點睇

佢渣law

有無人派我100

6

主唔入會餓死手足

收工gel

冰角啦唔想贏8.5想贏90

意定英先

both

順左先買番2-3萬，繼續試手感

買角要角感？

今晚

2-0

2:0

fc goalllllll

小妹又糕

糕! 快D4:0

OK

then 角小。。。。。

2:0!!!!!!

pussy不如比人任射算啦

主ng cashed

屌 FAKE左

4:0完啦快DD

fake goal
bgor

Fake!?

fake？

要第6感

wtf fake goal?!

燈到呢

黑人問號?

真2:0

屌你咩

依球 彈出又彈入

?

Gel 甩

依句真

真架喇屌你老母

今次冇offside啦屌你

？？？

真糕

快手nba多2球

嬲嬲地 456佢啦老鼠

好球快4:0

會否2:0 ft

真goal?

Gel唔甩

屌 掛住温書睇唔到2.5有得買 wtf

美亞入球搞掂

快入啊你老鼠

嚇死

保保連高域都未入

細 睇飛數

屌 主中楣

3:0

一陣買幾多

3 0

差1球 快手

You 又goal

3:0!!!!!!!

買唔切ng....

樓g goal

差一球 馬上 快

1 未被接納

暫停接受投注 下一隊入球 星期六 2
FC悉尼(主) 對 珀斯光輝(客)
下一隊入球(第3球)
主@1.82

$ 200.00 $ 0.00

我屌 入緊

留名

me2

好彩岩岩好買到

3.5s

樓豬又糕

追多球主NG LA

呢場十個屎？

半場又唔見你識入咁多波 屌你老母

主4th goal?

你買左點入😂😂😂

777

5好迫我買主4

識尼入多球一世球迷

就跟你買主4破燈

尊重

12m?

入多球好了

12m hole

老鼠12碼

主12m

屌又買唔切ng

3:0

有無搞錯

me too=.=""""

12m

爽啊 4:0

4-0 易到...

CASHED

4 0

又中

啲ng咁快點買牙

....

想gel了

兩球都係咁

有沒有咁正氣

所以我都廢事等

3.5大中

樓g又on fire

準備去食飯就4:0 抵錫

一世球迷了

4:0😂😂😂😂

你唔好害人LA

著哂

2.5/3收銀

入極都唔降盤

3/3.5s 易到

..

No goal?

4:0會唔會頂唔住
入得咁快

bobo美亞首發事項入球搞掂

原來

😨😨😨😨😨😨

有幾多倍😂

似仲有一球 max 5球

岩岩第3球ALL IN左未派買唔到4NG

買左4:0就足水買4.5/5

即買4.5/5

只係睇中3.5大咁無理由客入咪買主

足水買小小

岩

波波首項入球 gel

馬會又輸朱蛇100000000k

主仲有平半

悉尼係咪場場都有12碼

下一隊入球 (第3球)
星期六 2
FC悉尼 (主) 對 珀斯光輝 (客)
主 @ 1.82 $60

$60.00

SOSAD........

我有錢唔洗買60蚊LA ALLIN左架啦

600k

結餘: $ 111.00 更新結餘

83分鐘仲有平半就買小小主ng

你張現金券呢？

Missed 老鼠角細。。。

馬會換野飲果張?

唔好再串我窮了

柏芝班友個樣頹到 中波餅死哂狗

唔係呢場先打和角a ma😨😨😨😨

9

9c

那有，我jc都無晒錢錢了

有壓力

冰封

角大 大波開齊

冰封角球pls

75mins 1.09
80mins 1.29?

入左10.5s 希望唔會爆。。

1.4 wor

10.5s頂住呀

應該11c

唔好啦。。。

角球瘋了 全都瘋了

10c

冇啦冇啦

10.5s

正2.2

10c ==

似了😂😂😂😂

4.5/5

書包又中

冰到完場比我有人派得唔得先。。

唔記得睇佢買乜。。。

書包係咪澳假先上身 其他先閪咖

尋晚中到而家

買左4:0 7倍 補小小先

1111111111111111111

11...

我都得番1舊水 唔知可以玩到幾時

11c

天K

又不敗了

Boomb

五連中！！！

屌你呀。。。

等左成個月先賭
一賭就輸哂

1212121

買左10雞11.5

=,=

12c 角細死得眼閉

13

5 0

5-0

5:0

5比0！！！！

而家係咁刷

狂攻...龍救....狂刷

咁都13c

12.5都爆 老鼠想點

5:0 有無射得咁靚 掛哂網

13333333333

跟左NG

派我

個龍成場好慘

樓主4:0波蛋

on9書包又中

頂住5:0

83分鐘仲有平半 一定要買

包爺勁到-.-

個大波都回本有突

買左4.5/5 補數

你追咁多球ng都贏返

5:0 仲補4 垃圾時間

殺角細

仲諗住全中😭

同一句

主12

屌
5:0波膽都爆

完場前12m

主其他
樓豬補刀有全格收

樓豬收全格了

半1全6

6:0全格

6比0 痴撚線

6:0 痴撚線

6:0

爽到

5:0 波膽

能否讓我六連中？

any pie me??

買ac角球贏先

瘋了 全都瘋了

小妹主盤 第二 第三 第四球 4.5/5 半主 全中 輸4:0波膽

@jc

角有 入球有 上盤有
老鼠係世界球會清泉

老鼠大勝咪算 又要刷角

半大？？？

無半大 不了

???

11.5s
12.5 @5.5

半場不嬲狗賭=.=

半主
2.5b
11.5c
Gelllll

無睇過巴迷子勸手足戒半大既文?

垃圾樓雞

因為你買左

澳洲d角開始正常番小小了

呢排先5正常

ac細波

走地超正常

主盤1930

咁能旺 一定要gun

same road.

Gun

a米

入500重生

有無人牙

些路迪穩唔穩

等買1.75好似好過廢撚🤔🤔

入1000分5注推
有冇人gchi

廢撚回到上天

追A米對家會上樓

角大？

有無買小奶既朋友

呢場角球

唔金日

敲敲先

明曬

夜d買

呢場要即場 2200要2*1

gchi

想要格流
些路迪成撚日輸盤

買大咪得

講多次

入波未?

C哩

廢費入未

廢撚降盤回飛

ac fg

要左ac

ac米蘭反底啦屌你老未

主fg

gchi!

等大波up water

求放過

ac快入

又變番平半

thx

些大球

S 500

無睇樓豬要咩

ac唔入正傻西

信左羅渣士

1.5b

3 : 0 30.00

廢撚攻唔入

比我入左先 再比你cup返3球

廢撚入未

主落多0.03就買主fg

射門都未有

精算

認輸

....點解回後可以傳咁細力

Moussa Dembele Scott Sinclair入波未

差啲入

下半場俾7C

廢撚唔入

如果果角大應該over 12c🤔

求帶領

意假乜都可以發生

希望沖完涼見到奇蹟

頭先入左8.5 9.5b

週年快樂

費fg

66666666666

諗返其實我都幾後期先加入

買左9.5

九月加入揮手

換邊a米勁左咁多既

費撚1.5, 買得過

買左8.5 9.5
大大力推爆佢

10.5b+s 2.02/2.08

77777

索莫哈1c

7c

驚東咩

刷夠12c，獎你入一球

3c

Ac入ok?

no la

些仔對格流唔係唔炒9佢呀

即場無入波

主會入

廢撚快入

唉，真係ac角球贏，2.46

細波穩到

1001

gel？

我愛朱蛇

廢撚快

987贏大錢

多謝你

些10.5s

祝福返我好嗎

一齊然

easy

主能夠！

1-0

廢撚1:0 goallll